[和理非同我入嚟] 大家一齊監察政府！！！

P牌仔和理非第一次開po

多謝各位勇武嘅手足
而且嚟到和理非嘅回合

除咗文宣之外
我哋一齊監察政府

呢條link有哂現行開放嘅咨詢
大大小小大家都俾啲意見佢
監察政府人人有責

主要對象係高階和理非

留意返區選條例修訂係7月10日截止咨詢
嚟緊區選要血債票債
冇可能唔睇下佢想改乜
有意見大家一齊推爆佢！

留意返今次運動緣起係反送中
仆街政府咨詢得20日
但係我哋兩日全球登報都趕得起
20日寫封信 唔好話俾自己聽唔得閒

你可以笑跟政府嗰套玩唔會有用
唔駛200萬人寫信 我俾你20萬啦
點都好過得嗰幾千封仲要大部份都撐
民意基礎呢啲嘢真係唔好懶

個制度係好broken 但嚟到呢個時刻一點一滴都要做
做得一啲得一啲！！

我冇嘢講 我要見律師